竟敢性侵女生！黑幫動犬刑 咬爛他下體

綜合外媒報導，事發於今（2019）年8月，墨西哥首都墨西哥市，一名30歲左右的男子，被指控性侵一名女子，因此被黑幫分子盯上，約5名黑幫分子將男子上銬，接著壓制在地，接著黑幫分子放出2隻比特犬，一隻白色的比特犬接近男子的下體，最終狠狠撕咬男子下半身，當場血肉模糊，男子更是痛到尖叫。

根據《Metro》報導，近日墨西哥動用私刑的殘忍程度逐步上升，且這種情形越來越頻繁，光是今年上半年，就有超過1萬7000人遭黑幫分子殺害，其中還不包含槍擊、綁架、人口偷渡等犯罪。而墨西哥每天都會有數十名婦女遭到性侵，甚至有未成年女孩遭到警察性侵，根據聯合國統計指出，墨西哥每天平均會有9名女性被殺害，不過官方的性侵案數據卻遠遠低於其他國家，因為墨西哥普遍不信任警方，因此報案民眾並不多。

慘過死

如果香港人有佢地一半咁勇既話

人地既老黑

依種老黑先係真正黑社會

黑警再唔停私刑真係遲早迫義士跟風

呢d黑社會做到野

其實一早要私了啦屌

推

其實現實係調轉 如果義士再唔私了 黑警就唔會停私刑

香港version:
因為香港市民普遍不信任警方，
因此報案民眾並不多。

原告變被告
再唔係又玩報案室性侵